# README #

Данное приложение задумывалось как ультимативное приложение для работы со стикерами телеграмма. 
Оно должно было состоять из двух модулей: 
1. Модуль по отображению уже существующих стикеров которые скачиваются с сервера через API 
2. Модуль для создания стикеров на основе фото из галлереи пользователя

К сожалению, из за ситуации на работе смог начать заниматься приложением только в субботу(01.07.2017). Поэтому "сделан" разве что первый модуль. 
В качестве "серверной" части использовал bot в телеграмм. 
ссылка на бот:https://t.me/user1234Bot
ему можно отправлять стикеры и они отобразяться в приложение
Постарался заложить в архитектуре модели возможность последующего "безболезненного" изменения сервера.
Понимаю, что приложение, мягко говоря, "детское", но был бы очень благодарен за обратную связь.